太子站外遭警方施加不合法武力 市民入稟向警務處長索償

市民去年9月22日在太子港鐵站外擺花焚香，紀念疑於8·31在站內遇害的人，並要求政府成立獨立調查委員會。警方當晚清場，並無故向市民及記者施放胡椒噴霧。一名當日在場市民昨入稟區域法院，指警方當晚對他施加不合法武力，導致他受傷，控告代表警務處處長的律政司司長，要求法庭宣佈警方當晚行為違反普通法、基本法及人權法，並須向他賠償。

我志愿加入中国共产党，拥护党的纲领，遵守党的章程，履行党员义务，执行党的决定，严守党的纪律，保守党的秘密，对党忠诚，积极工作，为共产主义奋斗终身，随时准备为党和人民牺牲一切，永不叛党。

本人誓死捍卫党中央的尊严
为中华民族的伟大复兴付出一切
不作口头上的吹嘘
用行动实践习思想作一个真真正正的中国人

阿庫你開bot?

NMSL